{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485072?place[place_type]=GID&place[gid]=2485072&place[latitude]=37.7714768564&place[longitude]=126.9381762449&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 계곡의아침펜션"
    },
    "text": "提供されるペンションは、個別バーベキュー場を備えており、客室内に洗面用具は提供されていないため、個人で持参する必要があります。 入室時間は14:00で、退室時間は11:00となっています。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用する場合、炭とグリルは別途利用可能で、価格は人数によって異なります。 バーベキューセットで提供される料理は炭火、サムギョプサル、野菜、おかず、味噌チゲ、ご飯です。 幼児は基準人数に含まれますが、4歳以上からは追加料金が発生します。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 駐車は無料で提供されており、予約と管理には若干の時間差誤差が生じることがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、客室はメゾネットタイプになっており、IPTVとWi-Fiが提供されます。 キッチンがあり禁煙で、周辺にはファミリー渓谷があります。 客室の種類はお月様の部屋、お星様の部屋、夕焼け部屋、ハヌル部屋、別館(2階)、別館(1階)があり、人数によって基準と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場があり、客室内には洗面用具は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルは別途利用可能で、料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "バーベキューセットで提供される料理は炭火、サムギョプサル、野菜、おかず、味噌チゲ、ご飯です。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれますが、4歳以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金や予約について教えてください。",
            "answer": "駐車は無料で提供されており、予約と管理には若干の時間差誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、客室はメゾネットタイプになっており、IPTVとWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類について教えてください。",
            "answer": "客室の種類はお月様の部屋、お星様の部屋、夕焼け部屋、ハヌル部屋、別館(2階)、別館(1階)があり、人数によって基準と最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 444
    }
}